食完海鮮痾水

係唔係我條腸太廢
暫時半個鐘去左2次

你啲friend有冇事定得你係咁

腸胃痰
快啲睇醫生

腸胃炎呀 我上次都係咁
前後2個窿一齊放水

痾鹹水？

暫時知道有一個係安全，大家食嘅海鮮係有啲出入。。。。

情況惡化直接入廠

我都差啲想喊嘔，飲水都想嘔

泥，3次了。。

快d去睇醫生啦

上次玩命上大陸食海洋
個情況同你一樣 飲水都痾

爛屎？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

睇醫生啦

食住喇叭牌頂住先

下次唔敢食咁多生冷嘢， 冇煮熟嘅海鮮

屎水，水一定多過屎

4次。。

喇叭牌正露丸~~ 吧吧吧吧巴巴巴吧巴吧巴吧

邊度食

講左又好似唔係咁好，可能係我條腸廢姐
屯門某放題

痾完冇咁頭暈 唉搞到我失眠

放題
咪再去啦放題

屙返條魷魚絲出嚟就無事

對上一次係食印度屋
4人同行,4人全痾水

咩叫正常

第六次
放到屁係唔係THE END

洗唔洗幫你買糖水啊

係大陸食過好似螺既野

食完痾左幾日

屯門邊間

第7次

有咩用

我有食螺
6至7舊

我啲朋友都無事，我廢姐
某放題

唔睇醫生痾撚死你 聽日仲要星期6

搭車果陣都想來一發

成日只食左一碗麥皮，食粒燒賣先

報食環啦屌

飲兩日寶礦力先啦

當清吓腸胃囉

係咪新墟個間

良景宵夜

比你發現左

十蚊份
豬肉燒賣幾好食

唔差,唔夠水份